張敬軒rip

支持左佢咁 耐竟然比人民幣浸死左 浪費才華了

本身就係共人
而家退化到共狗

稀罕港紙咩

不嬲唔鍾意佢

不嬲唔太鍾意, 講野懶好笑咁, 又女人型

軒仔好人黎

春秋改詞 作得唔好 未作完 求接力

把善良思想廢掉
反指我講得多了
然后佢連夜膽敢侮辱我
霎時像某人瘋了
我没權阻你作賤
我跟你了斷必然
仍用藐視狂傲那種字眼爭辯
没人應該怨地怨天
得到這结局
傻在讚頌 傻在捧 最偽善的歌曲

你沒有為我幫拖出聲不去救義士
我未有讓你賺過大錢嘲笑莫財延續故事
微博未染黑 唱紅亦錯在我幼稚
應發達像個的士
有沒有入戲再扮被迫玩失意
有沒有道理恨你斷割都須得到國民同意
心灰得極可恥 心傷得無新意
那中國冥幣 欠大志

國若能堪稱偉大
再何來困獄安排
誰令你棄掉義理淪落到失敗
令人不安 你品性壞

你沒有為我幫拖出聲不去救義士
我未有讓你賺過大錢嘲笑莫財延續故事
微博未染黑 唱紅亦錯在我幼稚
應發達像個的士
有沒有入戲再扮被迫玩失意
有沒有道理恨你斷割都須得到國民同意
心灰得極可恥 心傷得無新意
那中國冥幣 欠大志 太沒意思

利伸唔知本場刊有啲咩

隔離post 有

願榮光歸皇上？